屯門市廣場今晚好high好好氣氛

成堆人一齊唱肥媽有話兒
大家都唔記得歌詞
仲有手足跌咗電話
希望仲有機會同大家一齊唱一齊叫

914天水圍親子遊
915民陣遊行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

p牌推唔郁 靠你地啦
btw個個post都見到你 辛苦哂